毒撚 廢青

究竟佢哋有冇分別？

just for discussion:

毒撚

廢青